{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065404",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6996956'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-02-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "대단한 밥도둑 묵은지 어묵볶음 만들기 (리뉴얼 ver)"
    },
    "text": "今日はコクが絶品の熟成キムチおでん炒めを作ってみます。 調理時間は30分以内で、必要な材料は熟成キムチ、おでん、長ネギ、にんじん、エゴマ油、食用油です。 長ネギは斜め切りにして、にんじんは千切りにしてください。 長ネギとにんじんはまな板と包丁を使って切ってください。 おでんは半分に切って、0.4cmくらいの厚さに切ってください。 かまぼこと熟成キムチも0.4cmくらいの厚さに切った後、スープをぎゅっと絞ります。 おでんの添加物を取り除くために、沸騰したお湯で30秒ほど茹でてください。 かまぼこをふるいにかけて水気を切ります。 食用油を引いたフライパンにおでんを入れ、コリコリするまで炒めてください。 また、他のフライパンに食用油をかけずにキムチをエゴマ油大さじ3と一緒に炒めます。 その次ににんじんと長ネギを入れてください。 最後に炒めておいたおでんとゴマ大さじ1を入れて混ぜれば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は熟成キムチ、おでん、長ネギ、にんじん、エゴマ油、食用油です。"
        },
        {
            "question": "長ネギとにんじんをどのように切るのですか？",
            "answer": "長ネギは斜め切りにして、にんじんは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "おでんはどのように切るのですか？",
            "answer": "おでんは半分に切って、0.4cmくらいの厚さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "熟成キムチとかまぼこの切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "かまぼこと熟成キムチも0.4cmくらいの厚さに切った後、スープをぎゅっと絞ります。"
        },
        {
            "question": "おでんの添加物を取り除くためには何をすればいいですか？",
            "answer": "沸騰したお湯で30秒ほど茹でると、おでんの添加物を取り除くことができます。"
        },
        {
            "question": "かまぼこを水気を切るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "かまぼこをふるいにかけて水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "おでんを炒めるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "食用油を引いたフライパンにおでんを入れ、コリコリするまで炒めてください。"
        },
        {
            "question": "キムチを炒めるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "他のフライパンに食用油をかけずにキムチをエゴマ油大さじ3と一緒に炒めます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れて混ぜれば完成ですか？",
            "answer": "最後に炒めておいたおでんとゴマ大さじ1を入れて混ぜれば完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 382
    }
}